希望

今日突然有依個感想：兄弟姊妹無論點做，希望大家都能夠保持住 71 「一齊走」依種赤子之心。

香港人，加油！